有冇 degree fg 巴打同我一樣覺得自己讀個degree好似無撚用？

講緊普通degree bba mkt soso晒銀時呢d
打份垃圾工完全唔明個degree有乜撚用
仲要有時有d同事得個hd asso
唔明自己優勢係邊
到底我拎個degree係為左乜野？

比你老母威

文科先慘
譚仔姐姐都15K
文科degree做文職12K

俾你光明正大玩多四年先面對現實出社會做奴工

鳩報gt位

第一，最緊要睇家底，有家底就可以讀來當興趣，豐富人生。
第二，有才華，就算design 揾唔到，去考政府 MT 一樣得

文科仔 連搵咩工都唔知唉

啱啊
問題係12k嘅工都搵唔到 失業中

唔讀專科嘅下場

由中學無揀到理科 已經注定收皮 到大學無乜專科揀 4年後唔知做乜鳩好

有既時候你可能覺得無用，
無既候你就會覺得好撚有用，
有d行業讀個專d既master就入到行升到職，
如果你無degree就完全唔洗諗，
譚仔呀姐一世都係譚仔呀姐，
但你唔一定係，
可能到中年失業先做譚仔呀姐。

依家做個份工中六畢業都做得 張cert唔知有乜作為

個曲線唔係比你起跑就似直升機向上升, 拿黎做多兩三年後升職用,特別係睇沙紙唔睇紅褲子既大公司,一開始係文會好少少
我做開operation半文職即使讀到degree去見工都比人覺得應該落返去做6天前線

同埋你個degree可以報政府,雖然個抽獎率同六合彩差唔多,但起碼叫做有得抽呀?

上面講既野係指非專科, 神科當然個曲線係"直升機方向"而非"飛機方向"

讀專科27k 又如何 返6日捱4年 日做10小時以上

保險佬？

報政府工